用咗成份糧買錯咗利記上盤

唉 好唔開心
可唔可以俾翻D錢我

等收錢wo

落雪怕凍

驚牙？

俾翻D錢我

等收$

你發達啦呢獲

=.=係都買最聯啦ching

暴聯+0.25和都贏錢啦=.=

仲要主場=.=

借兩個月糧買番下盤

fat la

恭喜你,睇佢唔起就會鸁

收錢啦

威啦 出雙糧

愛華頓[+1.5/+2] 100%

讓咁多。。。

開波！

唔緊要黎 成份糧講緊都係幾百蚊啫

戒賭了